Este es mi primer proyecto de Web Store para venta (por el momento de remeras) indumentaria. Está en proceso de desarrollo como parte de mis prácticas para formarme como desarrollador web FrontEnd. Agradezco todo tipo de consejos y colaboraciones. 

Facundo Fiorelli
